\section{Úvod}

Tento dokument je referenční manuál k tiskárně na Orlovně.
Najdeš zde jak tiskárnu zapnout, připojit k počítači a řešit běžné problémy.

Pokud narazíš na nějaký problém, podívej se prvně sem\footnote{resp. do nejnovější verze této příručky \url{https://gitlab.com/matej-vrba/manual-tiskarna/-/releases/permalink/latest}}, jestli tu není řešení.
Ušetříš tím všem čas.
